屌你老尾 中學雞放飯就龜撚係你中學個canteen到啦

塞撚住間餐廳

一個排隊買10份餐

屌你老母

中學雞就龜係自己中學到啦

學生妹另計

屌你老母成班00後嘈柒住晒

成日性騷擾d學生妹

樓豬

做乜鳩